有冇人iPhone11個keyword開始lag？？

新機 買左唔夠三個月
自從update到14.1 打字稍為快少少就lag
有冇人同我一樣都係咁

keyboard

bug嚟，熄preductive keyboard

Thanksss

apple產品一律用家問題

如果本身熄咗都lag呢

reset dictionary

重點係升咗做14.1
好正常
整啲少問題出嚟顯得12、12pro新機嘅強大
Apple一向都係咁

lm